請各位幫手搞掂港鐵站！聽日全世界返唔撚到工！立刻！

今晚會係改變歷史既一晚！
求下你地！
攞出畢生既勇氣
報仇

屌你老母
同我出曬去最近既黨鐵站
打撚爛曬佢

比班港豬知道咩事

推